［立法會去留爭議］弱勢社群是政治爭鬥的犧牲品

在之前初選睇到連登仔唔太支持工黨
嫌佢地左膠（阻膠）
但工黨係有做議題的政黨
南亞爸爸佢真係有幫殘疾人士爭取權益
唔能夠抹殺
社福界議員與南亞爸爸可以與受害人家屬開記者會
例如院舍問題、醫療失當
最近東區醫院有智障病人因為著約束衣而引致自殘、最後死亡、議員都有去信醫管局詢問，另外事件交左俾死因庭

如果無議員邊個幫弱勢社群？
可能連登仔個個父母都健康、長命百歲無諗過相關問題
如果靠建制派去爭取、就食撚屎

個人是反對委任派、要諗既係即使無議席「前議員」、「素人」建立的影子平台點樣幫到佢地？

亂世仲講呢啲
民生嘢係太平盛世做

亂世唔會病？手足唔會病？
手足斷腳都要過之後的生活

亂世WFC

亂世咁你唔好食飯啦
手足就係condom